盲既都睇得出巴拿馬收咗英格蘭錢輸波

垃dee 針未

頭先有冇人煲衲？

唔洗收錢，買對家咪得，最多夾埋屈比數，巴拿馬級數既隊收唔起錢

盲嘅都睇得出輸波等於收咗錢